下次遊行可否加京A88519標語

等大陸人睇到

敵人反對的

鄰國嘅野關我咩事

巴打好波